香港進入緊急狀態?

唔係緊急狀態，點解用緊急法？